有冇人段感情黎得快，去得快，但係好深刻

有時唔一定拍得耐先會念念不忘，最辛苦應該係短暫擁有，但受傷仲耐過你拍拖時間

樓主第一次就早洩唔需要講畀我地知......

唔知深唔深刻 因為過左冇耐

TRUE
拍拖冇意思，同鍾意個拍有意思，拍唔到都有意思

未了情永遠最深刻

第一次拍得兩個月就散咗

雖然短但可以記好耐
回頭路真係好難行 行無可行

第一次拍拖永遠都係最深刻